睇過村上春樹既作品入一入黎

唔知點解每次睇村上春樹作品既時候呢，永遠會好快唔記得之前既內容，同埋唔明佢想帶出d咩中心思想。想問一問若果要熟讀佢既作品，係咪要翻睇再翻睇？而家我睇緊既係挪威的森林。